# Счетчик студентов (counter) #

Приложение при нажатии на кнопку "ДОБАВИТЬ СТУДЕНТА" увеличивает значение счетчика на 1 и выводит результат в виде общего числа студентов.

### Область применения ###

Первые впечатления (ознакомления) об разработке мобильного приложения на базе Android.

### Функциональные возможности ###

1. Добавление студента при нажатии на кнопку "ДОБАВИТЬ СТУДЕНТА";
2. Адаптивная ориентация экрана;
3. Вывод данных в виде общего числа студентов.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 4.2.2 (17 API).